肥佬黎喺reddit上咗r/pic popular 有成120k upvotes

標題真係好重要

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎